有班大專生整左條反送中微電影

啱啱睇睇下youtube見到有條片，係光復香港，時代革命嘅微電影<<習慣>>。 雖然成條片有d位聲同剪接都有待改善。但開頭個部分做引入整得好好，現實就好似大白，中間個幕個男仔扮便衣曱甴捉手足幾逼真，但唔夠真曱甴仆街。最後出現2019年成個畫面同文宣，真係喊出黎，回憶通通出曬嚟

雖然條片有d不足，但見到條片嘅簡介，原來係一班大專生去做group project整作出嚟 估唔到有大專生唔怕被學校打壓去交一份有政治立場嘅功課。值得一讚

但係睇翻個view數只係得40個 手足一齊入去睇爆佢。入去比Like，推爆佢。 一班學生為左鼓勵大家繼續行，比更多人知香港人抗爭，唔知佢哋有冇試過比學校打壓。都選擇去拍關於抗爭片
最後我睇到好感動希望手足一齊推爆，Like爆條片，報答翻班學生。

sorry我講到1999 仲有記住1月19大遊行

支持黃色影片

推

小電影

唔可以白費人地嘅心機 幫手推 支持學生

推咗先

反送中藍絲精選柒事合集回顧

微乜春電影

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

支持

學生冒險拍抗爭片 我地要支持啊

微電影

推 入去like左 轉頭睇

手足我見條片寫微電影 但支持下班學生 會有依半感覺出翻黎

國安走啊

小故事小短片

好撚諷刺

國安未學人用連登，你地捉左知更鳥巴打去邊

已失蹤三個月
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

跟cctai思考模式 負皮先
再幫你推

推學生手足唔係condom

10連推

推爆佢

一齊推

幫手推！黃色新年3大任務！

pish

屌
短片咪短片

微電影

知道 手足我講錯左 但要支持下班學生

不完美 可改善 加油！

知道 我會更正番係短片啦 條片唔係我嘅。我係欣賞條片，想多d手足支持佢哋嘅

g持

佢地值得支持，條片好用心

推比更多人知

推 一直推

小電影又好
黃色影片都好
兩個都係解甜片

你係咪都有份拍? 係打手其實唔怕認，

最慘係又要扮，又唔似

點都好啦，幫你一推

我冇啊 未話推薦見到 我出嚟做左一段時間野我都想好似佢地咁後生可畏

有 heart 推！

推 推比更多人知

係啊

小影片

推上熱門

標題不完美 可接受

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

便衣甴可以再惡啲

我都認同